講真，入銀行分行做到主任，人生已贏一半

日日比Ｄ師奶主任前主任後
西裝骨骨你都咪話唔爽

18日大假 穩袋2皮人工
又有花紅分 每半年分幾萬蚊

一兩年就升經理
3皮幾人工
日日見大客 幫大客分析金融市場走勢
做財務策劃 Portfolio management

儲幾年錢又可以借staff loan買樓

人生贏家

Agger

利申:返緊

普通大學畢業做到？跑幾多數
見朋友28歲做到主任，買到樓同benz好羨慕

咁快啲入行啦，等咩？
入左先再考牌

樓主講個班已經最垃圾個班 好少少都五雞打上啦

你既人生眼光真短淺

銀行得分行？

乜宜家做分行都要搵下線?

做保險好過
30歲前百萬年薪一定易過銀行經理
利申 老豆就係一個好嘅示範

你又入黎搵下線？

我未出嚟做嘢，不過點條正路俾大家啫

我廿五歲做緊經理 咪又係揸日本車
又買唔起樓

我迫不及待好想玩玩了。

會唔會太低 rm老底都4皮啦
未計佣
利申做梗

Cfu

Agency制度會郁，遲d可能冇得請下線你知嗎？

detail

大學生先做得？

2018-2019新regulation接管，好多野可以郁
有冇下線，個收入係天淵之別，依幾年襯市旺，好有幾多搵幾多

做落嘅人有冇影響
我老豆做到營業總監，全個agency大終150至200人，即係改左例嘅話全部人啲commission都唔再關佢事？

到中年俾人裁出黎燒炭都唔掂

要做梗係做o個個大客啦

兩個可能：
1.agency制度依然存在，但唔計commission overriding，改出團隊既到數bonus
2.完全廢途agency上下線制度，理得你依家咩rank都要出返跑數
做到DD，200個agents，加上2015，2016咁好景 ，八位數年薪都有啦，做d投資做下生意，唔大使，就算真係行到方案2，都生活到既
而p2p sale重要面對Fintech同內地窗口收緊，鬼知十年後有幾多人自己會上網買理財產品
但係行方案2一定好多人返對，就算要改都應該係方案1